嚴選阿仙妓近15年最差收購

UNAI Emery

不服來辯

我願意用沙加全季正選 換 愛狗躝

反雲 = 香港黑警

球場

你換唔換佢都係全季正選

假阿song

兩個一齊躝

還我2和b ， 唔要依個比比

禾比起碼左路同坦有chem做到攻勢

鵝比+10m換pepe

愛狗

進攻又垃圾
防守又垃圾

PEPE 貴到ON9

阿迪達教既話
pepe應該變到第二個sterling

迪保治

Emery

龍格堡都好過愛狗

你幾時lan

愛蛇

你係中國人

唔傷都ok喎

操你媽逼

比阿奴杜域害死

冇愛美麗
撚有歐霸決賽咩
唔係轟損人不利己
今年已經有五隊英超踢歐聯啦
屌你老母

訓係度都入到啦

上年歐霸又無下體會 得車仔

突破盲腸
但正確
買左酋長球場
一次英超都囉唔到

真
尻排個球迷陣自動波都贏到啦
上年仲剩咁多爺爺種既樹

need同愛sir割蓆

N賓

暫時睇pepe都幾撚癈又貴。
近年極失敗重磅收購。

唔知會唔會百屌成才。

轉會就會踢到曉飛

唔好啦。
喺阿記一樣可以同你一樣，
成為叻準嘅。

點同我比
佢識入波先算

所以希望佢百屌囉

唔知愛狗躝先定pepe成材先

愛狗躝之後pepe成才
所以愛狗快啲躝

施維斯達

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

車狗=雲加私+g

daddy, ancelotti個期阿差唔多無贏過車

啊妓=巴哥私家G

社區盾贏過摩車
fail

賣我真係on撚99

殺卡啦，又廢又貴又霸住正選位

我同你係到既話 依家應該穩第三

好似係

一堆垃圾獌狗 豬達黑b個d

朴主永

駁唔到

竟然冇史基拉斯同施維斯達